曾鈺成：民建聯支持成立獨立委員會調查警暴

Tsang: Even if she agrees to negotiate on real universal suffrage, it will still be very difficult to come to an agreement. It can’t be done at once and satisfy everybody. The only demand that could be met is the commission of inquiry.
曾鈺成: 即使林鄭同意就真正的普選權進行談判，也很難達成協議。這不可能一次完成，每個人都會滿意。可以滿足的唯一需求是調查委員會。

Béja: If you declare publicly that it is necessary to set it up, it might help.
法國學者 Béja: 如果您公開聲明有必要進行設置，則可能會有所幫助。

Tsang: Judge Andrew Li said it.
曾鈺成: 李國能法官已經講了。

Béja: But nobody from the DAB has.
法國學者 Béja: 但是民建聯沒有人講過。

Tsang: Good point. However, the DAB won’t go public with anything they know the government can’t do. In private, they have been urging Carrie to establish it. But as long as she refuses, they won’t say anything.
曾鈺成: 說得對。但是，民建聯不會公開任何他們知道政府做不到的事情。私下里，他們一直在敦促林鄭成立調查委員會。但是只要她拒絕，他們就什麼也不會說。

選舉近了

選舉到了

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

選舉近了- 咁唔係叫僅餘支持警察嘅人及警察家屬不要投民建聯的候選人？

民建聯不會公開任何他們知道政府做不到的事情。
CLS
不嬲都係order 由上至下
再做大龍鳯 成功爭取

記者快D去問下民建聯啦，睇下係割老鼠成定點

同d法官夾好哂

亦證明左 佢哋都知道大多數民意 係主張成立獨立調查委員會

Condom仔 投白票以示抗議啦！！！

如果有人選舉日搞事要搞到延遲 大家知邊個做

你估起公園/電梯真係成功爭取咩
政府比咁多錢請d工程師有部分係掩口費嚟

個蒙面法都係班建制夾政府立
唔好講咁撚多無意思既野喇老鼠成
係人都知
選舉近了

說得對。但是，民建聯不會公開任何他們知道政府做不到的事情。私下里，他們一直在敦促林鄭_____。但是只要她拒絕，他們就什麼也不會說。

任填

佢地轉左幾多次態 由支持送中到鬧林鄭唔徹回 由撐警到支持獨立調查委員會 幾時轉埋軚支持我地所有訴求呀

到底想玩咩